想問下學校老師教書唔帶口罩，做學生可以點

投訴佢 完

戴

同佢保持十米距離